【英國】英國工作討論區 IV

各位大英帝國做緊嘢／將會做嘢嘅巴絲打，歡迎入嚟呢到鳩噏扮下工

Q&A credit to 滑蛋豬仔飯

Q: 如果無BC又想係英國打工係咪好難?

A:
通常會比working visa一係大公司
D細公司仔都見過有批不過當然會少D

老老實實渣BNO/特區係就係難D不過都唔係無可能
都識得有人搞得掂個visa
以前有同學會係cv度寫明話要working visa
如果間公司都肯in你既話多數即係肯批
唔洗浪費大家時間
大小公司都有 試下無妨

再唔係學其他巴打講
申請左working holiday做住先都未嘗不可
當然之後整唔整到tier 2 working visa就唔敢講
不過起碼都有2年比你係度做下野儲下經驗先

如果做開比較專業行業既朋友其實拎左working holiday visa先，再轉tier 2既機會都幾樂觀，都識幾個朋友都係咁，好似都係做design / I.T.之類 (by 賽麗娜Serena)

Q: 想問下英國見工係咪同香港一樣都係上網報?

A:
如果你話搵工過程其實同香港差唔多
睇你咩工啦
普通黎講大公司既話都係cv cover letter -> online test -> phone in-> assessment centre ( 可以好多round) -> final in
細公司就少幾個步驟咁

Q: 想問下係咪bno 同特區都可以fg 一年tier5 先，唔洗特登要搵肯比tier2 既公司住

A:
你英國畢業定香港想過去？ 唔係英國畢業唔肯定當地申請有無唔同但BNO 隨時可以申請tier 5 重有兩年，特區要抽架，都係兩年。
當地申請可能短d , 我當初因爲公司未令到可以簽visa 既licence 就幫我申請住tier 5 先，得特區又過左抽籤所以係visa 公司幫我係英國申請，但咁就得一年.. 無深究點解。
但全部香港申請過去既都有兩年。 (by 花生哥)

Q: 下年打算去working holiday 會唔會好難搵工同搵地方住（想住反係zoom1,2) 聽人講就話最好係香港搵定先去係好定唔好 我就做開酒吧個邊會唔會香港人 真心求教

A:
英國bar tender既需求量其實好大 因為佢pub既數量基本上同香港7仔有得揮 甚至係正常既餐廳入面都會有間pub仔/bar比人淨飲野吹水
所以你有經驗根本唔洗驚 去到英國任何一個地方都一定搵到野做

講我自己經驗啦 我就做好typical既西餐廳既 入面全部鬼佬
因為要升supervisor 所以gm要求我識哂餐廳所有部份 包括floor hatch同bar
Bar嗰邊我完全係一張白紙 連用咖啡機都唔識 基本上淨係識開水喉倒果汁呢d白痴都識做既野
去到依家講緊一個在既時間 叫做忙起上黎可以打哂三邊 聽日冇人返比人編左去自己睇bar

我覺得做bar最緊要係識同客吹水 尤其係餐廳bar
好似我地咁 係住宅區 長期都有熟客日日黎打"等" 真係日日風雨不改黎報到
黎到冇野做咪同bar tender吹水囉 所以你一定要好吹得

其餘都冇乜野擔心 驚咪去indeed search下囉 一大炸請緊人 (by 小野屋杏)

Q: 英國黎緊暑假畢業，準備搵工 （宜家4月中係咪太遲)

A: 唔遲
雖然有啲係截左
但仲有好多
留學生有優勢 就係唔怕relocation
成個英國既工你都apply得
宜家真係開始send cv都唔會太遲既
好多大公司如果唔係grad scheme既話其實一路都請緊人
以前好多同學都係8/9月先有offer
有D直頭下年1月先有工開
所以唔洗擔心既肯踏出第一步搵工就ok (by 馬壯FN2)

post1:
post2:
post3:
post3.5:

誠邀係倫敦嘅各位今個weekend 飲個靚茶

LM

留名

新post留名

無 扮工室
0分

飲酒牙！

冇得改主題名好悶

沉悶的扮工post 名

終於過完星期五

仲OT緊

放十二點半

didn't get the job

點撚解 連登app 最底猛咁出個紅底褲廣告。係咪唔同台唔同情況 用緊vodafone

我無事喎
用緊3

唔知條友係咪bullshit我
話我輸1-2 points

屌你老母

好撚"蚊"

可以嗎 clerical既都ok

same 3
係咪你最近shopping底褲

無啊

人地遠睇實意為gay app

用緊ad block唔知道

十點有d想食野, 唔知食咩好

熱狗

西咸成季踢得最好一場

今場算係咁 唔駛降班

ah...stuffed my face... satisfied...

煮清湯腩變左紅燒牛肉
聽日加返少少水煮個刀削麵食下先

adore

啲白蘿蔔同葉係邊度買

做咩未訓

morning

葉係月桂葉 兩樣都可以係tesco買到
不過我蘿蔔係中超買

望到就好肚餓...

我都好餓 未食早餐就躝返工

決定同女朋友兩個人去飲茶

兩個人飲茶好重皮
Btw 我地係會兩個人係屋企打邊爐

25鎊兩個人 唔貴啦

咁熱

想問下share house係咪唔好住？
我係Scotland working holiday 緊，但想搬翻去大城市 啲租又好貴，有無巴打有好介紹

要睇下遇到嘅housemate/landlord 其實好睇運，可以好夾亦都可以好唔夾
可以上spareroom睇下。
btw 點解揀咗去scotland

我宜家個landlord好撚煩

諗住去scotland玩幾個月先
柒左

宜家仲有無放租

就係有間吉房佢先過左黎住 上星期有人搬走
好撚煩

Scotland都玩到幾個月.....

一個人租 無煩惱

退休生活
好舒服，但宜家無錢所以要走

叫佢放俾me

有米 租個地板訓下ok?

Studio flat

認真，你有興可以比佢電話你

咪住先
係邊架
我可能七月先搬到

Bills 幾錢到？

咁冇啦到時我已經比佢煩鳩死左

不了 想搵地方長住搵野做

me too

三四十
Electric only

幾多錢租 如果果邊有工返會去

just got back...

嚟緊想年尾過UK wh,
你哋當初搵左屋先搵工定係點？

想去英國

上網果啲點搞

Fibre 40+
電話線 幾mb果啲
都十零鎊個月

早晨

你以前cardiff邊到剪頭髮...

有間唐人鋪係Millennium Stadium 附近，無記錯有個油站，果條路係去Cardiff City stadium

都幾貴，窮撚住唔起

雞巴

阿仙奴對曼聯點睇

垃圾獌

係英國住
唔睇rugby 唔睇足球

早知唔睇

就如戰果一撚樣

買咗少少

早

遲

今個禮拜無咩野做
返工聽返光明頂錄音

等緊啲野送黎
無野, 我assemble 唔到部機
debug唔到
尻寫program中

早晨 終於放假
訓左12個鐘好爽

無比人叫起身煮早餐咩

撘overground返工送車尾真係好灰 10分鐘啊下班

點解啲廢老點極都唔明...

慘
番工都叫密D架啦

宜家返緊咩呀

車無煩惱

知你有錢

我留左飯比佢叮黎食

殘廢餐

喺theatre打雜 呢拜睇緊啲新人投稿
好多人寫野好矯情衰過講故台啲故

試過坐朋友車Waterloo去old street塞車塞一個鐘之後完全唔想喺倫敦揸車⋯⋯

時下年青人鍾意叫春(好似係)

我唔揸車
每朝早過六點起身
八點都未必番到公司呀

俾啲ip address炸到頭都大埋

咁得意既可以睇人投稿
有無D咩特別野講黎聽下

因為搞咗個計劃，每次揀12個新劇本比機會新人可以擺自己既劇本上舞台
有個荒誕劇特別啲，講隻狗喺主角面前從天而降血肉橫飛，個主角要撩返攝咗入鞋啲肉出黎，然後有個國家特務塞隻狗喺佢手上再拍低話佢係救狗有心人國家英雄

幾時得閒飲返杯

有冇人有興趣去睇Slowdive ?
不過係Oxford

咁都得

廿雞又真係cheap得滯

應該當住老細面撕爛張coupon以示不滿

公司呢個system on9到震
本意係對員工表嘉許

然後admin office 批on9
圍威喂年尾互相隊對方入去
齊齊收廿鎊

路過見人勤力OT
又收廿鎊

果次幫你班仆街搞份得個睇字既project交HQ
又係廿鎊

果班人
幫你搞番掂
停左 幾個鐘/幾日既 production命脈
都係廿鎊

今次無我份

呢d 通常係call center 先有效，
最梗要promote你或者年尾分返bonus俾你
利申收過50同250

今晚煮咩好

冇 同 冇

我怕撚左個landlord家陣連廚房都唔敢入...呢幾日盡量都唔煮飯

大家通常hea 住碟頭飯會整咩

生菜 白烚雞飯素

試過半年house share之後頂唔順

係...好撚煩
同屋有pair情侶好撚煩.........成撚日篤人背脊好鳩煩
係到住左3-4年老屎忽咁
但係自己一個住實在太貴

唔好做london

好似好頹
有無ching 係東倫敦想飲杯嘢？

好得閑嚄你

今日唔駛返

要share既話真係2，3個就好，人多好q煩

今晚chinatown食飯

栗米肉粒，唔洗十分鐘

快嫁咩 ?
易唔易洗?

前幾日先整完

仲有冇好推介

日式咖哩雞 或者 滑蛋豬/雞飯都好方便

下次整先，今晚整哩個韓式辣炒五花腩

想睇

今日ot 10分鐘, claim都無得屌你

Do you know that if you have British National (Overseas) status, you can get British Citizenship via registration using form B(OTA) which is cheaper than naturalisation.

2017 fees - Registration £1,163 vs Naturalisation £1,282.

You still need ILR

依個都好方便
有時辣癮起都會整黎食
講起又肚餓

Once you get ILR for a year, then you can use form B(OTA) to apply for British Citizenship.

Don't go for naturalisation if you have BN(O) status - registration will give you the same thing and it is cheaper!

重點bota份form短d

一罐cream corn 夠兩個人食，煎完啲肉落粟米溶加少許水，調味，打蛋花，落茨，食得

西炒飯 加埋少少芝士炒真係好正

栗米六粒

Bno早兩個月過左期

You can go to the local Post Office to get a passport renewal form (the same form for all British passport application - including BN(O)). All you need to do is to send your expired BN(O) passport, with your HKID card and the completed form with payment back to the Passport Office.

There are also passport customer service centres around the country for urgent cases. There is one in Newport.

If you are willing to pay up (£128), you can have your passport in four hours.

1 week counter service - £103

Normal service by post - £72.50

今日放3點11

掂嚄師兄

成日淨係煮比自己好頹，一次食幾餐

頭先煮完青咖哩又幾好食 呢排考試忙到甩轆 但係明明我已經係unconditional offer都仲要考埋master 唔係交晒學費真係唔撚讀

星期日返工有條女話叫外賣, 太忙叫佢睇deliveroo佢話叫wagamama
唔知係咪takewaway凍左, 個日式雞飯(連泡菜 )好一般

Those with British National (Overseas) status living in the UK for more than 6 months can register to vote in all UK elections.

You will need to register to vote by Monday 22 May 2017 in order to vote in the general election on 8 June 2017.

If you are too busy and cannot visit the polling station on election day, you can apply to vote by post. In order to vote by post in the general election on 8 June 2017, you need to apply for a postal vote by the 23 May 2017.

Wagamama都食唔撚係下話

agger

書梗係讀埋佢既好

得個咖哩雞飯叫做入得口
其他 倒貼我都唔食

之前係咪有巴打搵marketing intern
我地唔請人

叫人揀之後reject係咪玩野啊

你倒貼我既, 我食番個零星期無咩所謂

啲鬼妹味殘
覺得啲野係日本野就好味

有人同我講有間日本sushi野好狠正, 但一路未去
好skeptical

鬼妹同事
我最鐘意食日本野
Waganama is the best!

Sushi同sashimi都唔識分

其實我係香港都好小食.
d魚都唔係特別好食

£300一位個間？

唔知你up mud

其實非大學生, 去英國係唔係唔洗諗?
成日想30數前申請 working holiday 過去做野再申請working visa,

有無工請人
做乜都得

實有，而家無限請bar/cafe/restaurant staff

😂點拎visa

working Holiday囉

留學生注意下
如果未去到絕境都唔好轉Tier 5 if you read carefully, Home Office states that Tier 5 visa is designed for those who are not looking for staying in thia country for long terms. 完左Tier 5之後好似係要過返兩年冷河
Apprenticeship / Temporary Worker 好似都係

真心想留英的話請趁早搵工 Year 2好開始定
你記住自己張 visa 係year 3 10月31號先到期
唔好咁易比啲錯折打擊到你

再唔係既話咪讀多年Master 囉

me tier 5 -> tier 2

唔一定架, 睇你份工要求係點

馬壯爸

我又唔係專業或人士😫, 好擔心T5 後轉唔到T2, 我最後一年可以申請WH

我Tier 4-> 2
純粹希望大家趁早搵工

之前睇過有個UKISIS 幫人做Tier 5. 但係就係果陣睇話咩完左唔可以直接switch
要出境Apply whatever tier 2 or tier 4
所以就覺得張Tier 2無咁易批

hihi

有冇london撚用meal pal
依個世界原來係有免費午餐嘅
5日free lunch
唔洗card detail 但要係個個area 可以reserve meal
我人在soho 揀左個wok to walk udon meal

我都係soho附近

wtf ？#

同問

我個頭乜撚都無

5年FLR之後pr,不過你要keep起晒所有6個source 既bills証明你過去2年同居
好撚煩

六間唔同公司水費電費個d,最好係paper bill同joint name,ebill print出黎未必受，
2.5年+2.5年=pr，再加多一年先bc,
冇信心有律師可以幫你submit 大約£500-1500，
我兩次都自已submit，d forum寫最多reject係唔夠income或者唔stable income
brexit唔知會發生乜事，may要由300k net cut 到100k

council tax

tenancy agreement有冇2個人名，佢其中一樣睇係accomodation,如果十條友住同一個address幾肯定會俾人reject on呢個basis

唔係，因為我晒左好多時間去學，
基本上你上expat forum個度有好多求助post,
睇得多就知佢地會reject d乜

你朋友係landlord唔係sublet既話就叫佢寫封信幫你証明， sublet就麻煩d,因為通常唔會俾你做sublet

有冇巴打可以講學術界搵工/VISA同其他界有冇分別?
拎BNO就黎去讀master
想讀完之後跟PROF做一兩年RA
多唔多外國人可以做?定只限本地人
thanks

拿 我有個做移民既uncle話同居一年以上當結左婚

有錢一定用佢premium service, 貴多500，但係即日批，postal隨時等6個月，你等個6個月唔會計落個2年半度

收8

今日好得閒 淋花都淋左成粒鐘
依家又鋸扒

放工

頭都大埋

postal坐底都1500， premium 加500
reject既話應該唔會refund

放工x2

T2 extension值唔值比premium..聽人講extension好strightforward

今個星期忙撚到

你仲有幾多年

Same

做緊麥記了
文職係咪好難搵？

just been one year, just asking

終於放工

其實都唔係，上去啲大陸網搵，好多都請識中文嘅人同埋會肯簽Visa

會唔會中伏

我見好多Chinese speaking嘅工，人工福利都特別西，仲衰過麥記

山長水遠打支那人工, 你話係咪犯賤?

曾經in過一份
英國公司想我長註 無錫
幫佢地做sourcing

未申請過tier2,不過spouse 應該點都易過T2, T2大公司先肯搞,申請T2 公司先要俾千幾鎊拎license,又要証明請左3個月都搞唔到本地人先得,仲要過labour market test
如果你唔用premium
申請>等6個月>2年半visa>繼期又等6個月>2年半visa,夾埋要5年先pr
係時間問題,PR早申請早著,2012年個陣仲係2年route,遲左一個月入form搞到要5年 , 尋日bbc new已經有人講5年可能都唔夠,要再加長

FLR
PR

link?

2012年果陣係2年就可以拎PR

我怕Flr 好難批

嗨巴打之前唔記得覆唔好意思
你psycho我唔清楚啊 不過google咗一下個月薪應該夠拎working visa
我淨係識文學院唔會專門請RA，啲prof會有PhD candidate幫手，呢啲人會做TA但聽講人工超級低。學術界咩國藉都有，你有料就得，商學院好撚多大陸人同印度佬

搭單問: T2 extension果陣駛唔駛check annual salary過唔過£30k, 即係meet番舊年條新rule: experienced worker拎tier2要£25/30k果條threshold?

probably.睇guidance.

想睇live

想睇SlowDive 不過係Oxford好似有啲遠

唔該晒呀巴/絲打
我諗人工低係因為比左免學費?
會請外國人就好啦,最驚唔請

真係好天

今日難得有太陽

South Wales 最近都幾好天
可惜office無窗

有冇做緊media 既巴絲？？

終於都睇得明份manual
可以開始寫code

放飯

成日最精神就係食lunch同放工果陣
埋位做野永遠都釣緊魚

coffee time bro

返工無限賭馬

做t2 visa通常要幾耐？FCA岩岩同我入左表，唔批就仆街了

日日最精神就係臨訓果陣

咩brand.

~2 MONTHS TOTAL

番到香港都仲要等好耐
我朋友好似1個月左右搞掂
priority就一個星期多少少

COS 最快都1星期, 最慢1個月
仲要上center搞visa
果度2-3星期咁上下
你比錢咪快

公司比錢唔係我比錢

我果時十月請我二月頭先搞曬visa

今年買唔成樓， 點買tv

好吸引

最近買左8599

咁重皮

有冇巴絲係工程界?

1001之後唔記得搵新post

睇濕鳩moment之後有冇人想飲返杯呢

送唔送nott. 定要去邊自己搬？

400鎊？？

絲打Nottingham返工?? 住邊頭？

Jab campus 附近

自爆

嗰邊好多accom 邊有咁易自爆

你睇13號？

yep

有兩個朋友黎咗，有個唔飲酒 我問下佢再答你

飲可樂

唔送...
要黎Cardiff

記得帶書

呢到咁多人買樓既屌

租貴

個個都有錢

放上gumtree啦

notts 一個月唔計住要使幾錢

rent > mortgage

交租真係好唔抵
零回報

兩個人£400

大家最近都好忙

日日都做撚到on9

生意好都係好事黎既

點先儲到首期

Help to buy isa
父幹

我都問過銀行
我約略都可以按130k
但係有排還

月入幾多先可以130k

早兩日想買部鋼琴 想話apply £690 loan 都比人reject 囉

返去毒自睇波

買樓個loan點同
緊係大好多嫁

D錢又唔係落我袋

R福利
R加人工
R升職

升架啦 好似係
升左都係£8/hr 仲要tax

陰公
黎我公司做operator都應該有呢個數

重點係mortgage 要做到首期之後條數

8要比tax?

頂好難得英國post會推得咁快
btw 有冇巴打星期日去睇supper moment 毒撚一丁友去 想睇下有冇個伴

第二/三個post先快

我知 我係第一二個post都有留下言 近排exam冇乜點上黎 一上就4

好似一/兩日就1001左第三個

原來都幾多英國巴打

uk好似有三萬?

深夜一推

我搵咗呢個post好耐啦 之前留學果邊話wh都有個group 係咁搵都唔見

終於

9月尾黎wh 留名

一個人會貴過£200?

邊個話呢到wh
我地tier 2

伸請ILR 係咪要交哂兩本passport?
如果剩係用BNO伸請
Keep住本特衰去 business trip得唔得

有冇人想今晚食飯

咁好？咁留5年咪有居英權

好葡萄阿

馬壯巴打唔好蝦人啦

你過黎wh做邊行?

有冇人知

星期日睇

洗鬼咩
你用邊本passport 簽visa 就交邊本passport 上去
佢淨係要張visa 同本相關passport 做reference

你怕既話咪向你疊document 到加封信話佢知你另外仲有本passport, available on request 解釋埋點解你有需要keep 住佢

就係本特衰有tier 2
但係去日本
BNO又要簽証
聽人講伸請到一半要佢拎番passport本俾你又好煩

所以我同你倒轉, 拎BNO整TIER2, 留特區去旅行
特區好似仲多免簽過BNO

轉tier2果時
BNO得番個半月

免費！丹麥華人挖生蠔狂食：又肥美又香甜

有冇巴打組隊

巴打都係單機?

興起
出左去飲茶

要啊 我返得時間長嘛

其實睇你點洗既姐

我做開customer Service 所以黎都係做呢啲 不過無sales experience 唔知難唔難搵

9UP有經驗is ok

去啲垃圾國家用特區啱晒
btw 我拎返本特區過黎英國，但係我冇係英國用特區出入境嘅記錄咁o 唔OK？
想去俄羅斯

冇問題 你有BRP Card 就入得翻境

易唔易轉T2? 好似愈黎愈難咁

巴打 以後唔好咁做
尤其係你日後有幾重國籍之後
啲friend 教落
正常都唔應該不停咁用不同passport 出入唔同國家

你依個case 為安全起見都係交晒兩本上去罷啦

其實唔難 脫歐之後其實應該容易左先啱

星期五

即係今年十一月如果未轉公司
又無得去日本

終於可以飲下酒

有冇人飲酒

Scotland搵工JJ latest做過fashion brand marketing

邊度?

邊到

唔好咁誠實

今晚leaving do飲左好多
同一個同事friend左好多 我地發覺we bring each of our better sides out of each other

wh揾工住唔住得起倫敦

你肯HOUSESHARE實住得起

其實leaving do 個do 字係咩意思

呃有冇人有多咗張supper moment飛

party

人大左, 識到compatible既朋友好難
very pleased

去睇濕鳩moment

你明明有女

有冇人想飲酒呢

alcoholic

BN(O) 去日本要簽証?

See note 4

If you want to get your ILR ASAP and your case is not complex, you can pay extra to get same day processing at a Visa Premium Service Centre. You will need to pay an extra £590 on top of your application fee to use the Visa Premium Service Centre. Add another £75 for Saturday and after office hours (9am to 4pm) appointments.

So total fees will be -

£2,297 (ILR fees)+£590 (Premium Service)=£2,887 (using 2017 fees)

There is a Visa Premium Service Centre in Cardiff.

You need to remember, the quicker you get ILR, the faster you can become a British Citizen.

原來唔洗
但我BNO 有我tier5
應該要交哂
再用premium
就係為左十一月business trip

so expensive...

去邊

日本

2000鎊。。。咪當簽張新Tier 2囉

Adore

Ilr
成功左都抵丫

可能個位又俾人搶走左呢

2800
more than a months salary....

馬壯 tier 2左幾耐

半年唔夠

so quick 10 years?

差唔多兩個月

我都係簽得三個月 好想可以快啲有得轉ilr

衰就衰在係到夾埋先得果六年

真心諗住拎完passport 返香港

個個咁有錢係度讀

連埋讀書

到底有無咩方法可以每個月賺多一千鎊

tier 4 - 3
tier 5 - 2
?

咁實有架, 你做唔做姐

有咩方法

終放假 今日落london
有冇巴打出黎食餐飯

For you to get Indefinite Leave to Remain (ILR) in the UK based on long residence (10 years), you cannot be outside of the UK for more than 540 days in total over the 10 years.

You also need to add another £1,163 for registering to become a British Citizen (British National (Overseas) passport holders using B(OTA) form) or £1,282 for naturalisation (HKSAR passport holders). (Both figures based on 2017 fees)

It is best to apply British Citizenship as soon as possible after getting Indefinite Leave to Remain (ILR), as ILR status will be revoked if the holder left the UK for two years or more.

近幾年
每年番香港兩個禮拜

其實除左離開兩年會無左ILR
仲有冇其他原因

求方法 只要唔洗賣肉或者作奸犯科

Use the British / EEA (European Economic Area) passport counters / e-passport gates at the UK border.

Until March 2019 - move to other EEA countries for work.

入境快啲都岩

放工去做外賣仔

無車牌同無車
我係有咁既plan

不過做外賣仔佢又唔同你報稅
都係做唔到35000出黎

原來為左35000

有

唔係做黎做乜

放棄啦. OT唔計

general grounds of removal

如果你去'冧'友, 應該會比人reject

邊個話唔計

我之前個酒樓老細夾硬幫佢個新抱補到35000幫佢轉ILR喎

You can only include earnings from your main sponsored employment. If you
also undertake supplementary employment
,
you cannot combine these earnings with those for your sponsored employment
.
269.
If you undertake secondary employment
,
you can claim the salary for either of your
sponsored positions but you cannot combine them in order to reach the minimum earnings threshold
.
For more information on secondary employment see: Secondary employment applications
.
271.
The type of allowances
that
can be included as part of your salary for the minimum
earnings threshold are the same as those acceptable when calculating the appropriate
rate
. See Appropriate salary and allowances for further details

We will consider:

guaranteed gross basic pay (excluding overtime); and

allowances which are guaranteed to be paid for the duration of your employment in the UK and would be paid to a settled worker in similar circumstances
.

我都記得OT 唔計
係咪幫佢補allowance呀

一心想去british museum睇chinese館點知佢閉館
依家去搵個fd食糖水先

一陣有咩做

又話飲酒

[quo te]
又話飲酒[/quote]
開始胃痛

聽朝大家番黎報告下公司有幾多機中左毒

毒j其實係咪唔識諗係英國搵工

我所講嘅毒係指接近冇朋友，好少出街，唔鐘意同人熟絡，同埋好自卑

0

毒j

你又知?
今日有番工?

買左個canvas 袋, 個內層有PU膠好大陣味

上星期尾開始喎

早兩日先大爆發
聽日番工開機先知咩料

仲諗緊去邊個城好
7月中出發

梗係蘇格蘭

星期五pm聽返黎, 我果度無事
其他site 中伏

聽朝就知

中伏我最多咪hea一日, wfc
they didn't promote me, they can sort that shit out themselves

I know that feeling bro

但我聽日果堆野
唔開電腦都做到

睇波

我果D 野, 無IT 半殘廢
理論上可以carry on 但係做死IT department 執屎

Q: 想問下係咪bno 同特區都可以fg 一年tier5 先，唔洗特登要搵肯比tier2 既公司住

A:
你英國畢業定香港想過去？ 唔係英國畢業唔肯定當地申請有無唔同但BNO 隨時可以申請tier 5 重有兩年，特區要抽架，都係兩年。
當地申請可能短d , 我當初因爲公司未令到可以簽visa 既licence 就幫我申請住tier 5 先，得特區又過左抽籤所以係visa 公司幫我係英國申請，但咁就得一年.. 無深究點解。
但全部香港申請過去既都有兩年。 (by 花生哥)

我想問下係咪英國畢業既可以直接轉TIER5唔洗先返香港? (拎BNO)

可以Tier 4 Switch to Tier 5 (Temporary Work)
Switch 既定義就係apply from within the UK

不過你Visa 應該十月先到期？仲有成五個月唔好咁早打定輸數
努力搵下Tier 2 sponsorship 先啦

Tier 5有兩種
一種係Temporary Worker
另一種先係Youth Mobility

如果你想直接switch to Tier 5, 你同公司傾下Temporary Work 果個方向先 依個就得一年
因為依種方法你公司都有些少手續要搞但就唔洗licensing

至於Youth Mobility 就好似無得Switch
要返香港Apply

好似係

How was supper moment

同team個鬼妹自備生日蛋糕

唔該哂巴打 連登有愛
最近我都係度忙住final project冇搵工阿

而且好掛住香港條女

有女

唔知T2整唔整到partnership visa比佢
如果唔得就一齊WH啦

一嘢轟落去

成舊icing

溝女蛋糕係咁上下啦

佢自備嫁喎

我意思係為左吸引D女女買就整色整水就唔算好食都大把人買
是爲溝女蛋糕

難食到

唔通你同我同枱食lunch

食過

生日果個要拎cake 真係好on 9

想問下如果係香港返工係點
老細請食飯 ?

佢唔講我都唔知
可能唔想俾on9 HR放上大電視

睇你邊間
正路都係人地買

到時真係wanna cry

其他dept 中伏， 無我份

生日prank

咁好架

你稍為同front office批on9熟少少
佢地真係會同放你個樣上走廊canteen大電視
再大大隻字寫住你幾歲生日

唔係HR邊到黎咁多野做

真係多謝哂

識食一定係食自制chocolate fudge cake，幾層fudge咁咬落去嗚呀

家下日日坐office坐到有個肚腩仔喇

自從女朋友晚晚煮飯
肥左唔少

幸福肥

曲線曬命

大家晚飯食咗咩

食salad減肥
餓到仆街

打邊爐

病左

RIP

我都作病

豆豉鯪魚加菜加飯

想食

薯仔炆雞 磨菇炒蛋

其實我都諗過，因為之前讀phonology覺得佢d glaswegian acc好得意下
會唔會勁難溝通?巴打係個頭做咩

見過FCO香港既工

一開頭應該都會，我係倫敦呀

北面果D 有D好難明
liverpool...

好想辭職

Welsh accent

有無工介紹

你做緊咩話清？

黎我公司
唔做engine 一定好舒服
尻Fing fing 就一日

okay ah Ching

google 我公司名+wales
自己搵job vancancy

真係有，係咪係CV 到寫馬壯條𡃁就一定OK？

冇乜

各位記得登記做選民呀！
可以improve credit score

你估個個都登記到咩
利申: 登記左

你報乜位呀...

馬壯條靚

已經有個鬼妹啦喎

咁你做我條靚

憑咩呀你

managers don't know anything about the field
i don't know anything about your field
ergo
i can be your manager

鬼妹交比我
你收雞巴做靚得啦

你估係人都可以做我條靚
放低個鬼妹!

其實馬壯好似無講過個鬼妹正唔正

Remember to get a ticket for tonight's Euromillions - Jackpot tonight is £81 million!

My manager is a very experienced engineer
Well respected within the company

幾正 未到好正
有啲毒 battle field 火影 巨人 marvel
全部都有接觸

如果你知雞巴係邊個
你一定唔敢寸佢

you have ten seconds to save your mother.jpg

隨便攞去

咁我同佢無咩話題， bye

你之前小果d 唔比measurement 你既唔係同department ?

鬼妹？

其實你三十有五未?

唔同
不過條友以前係engineering

未
why, because i dont read comics?

U must be from another universe

你有咩興趣

同埋你講過自己係本行有多年經驗

i read novels, just not comics (only finished 3 comic series so far)
天氣好咪行下山當做運動
有錢去下旅行
無咩特別

係咩

<5年

我份人心急, 1年己經係好長時間

其實係咪行行D人上左去某個位/做management, 就會唔記得曬以前自己屌manager d野

佢去左new business
其實我都唔知做乜尻會有呢個joint department project
可能佢地有錢 想大搞條生產線
諗住掟錢出黎 出面搵公司做一忽
再搵我地automation幫手
有一part係in house design 就靚仔哂
一條生產線 由零開始
連埋我地 三間公司夾份做technical
三個月 六個月九個月諗住搞掂哂
第一次開會 佢話三個月
我係兩個大division gm面前同佢講左句
Fuck off
Not gona happen

仲有大把其他野

近呢一年
全公司啲人都好忽視engine究竟可以有幾複雜
近排我興咁講
Engineering is not some sort of black magic
Things won't move into places by snapping ur finger

佢個人黎講 係有啲technical 底
不過outdated哂
我覺得佢根本跟唔上個年代
而離開engine

都係frontline好

都係HR好

next巴睇開咩書
話說尋日去咗睇Angels in America part I

呢排睇緊 the blind assassin

有咩報，不久嘅將來都想離開倫敦

又串我

我有圖呀

唔係俾你果個

咪叫你click入去睇...

你去到邊都識人

各位巴絲 究竟有無人讀business 既 可以攞到tier 2 working visa? 如果有, 可以分享下過程？

利伸: 係uk 讀economics, 想留係uk 做野 但maths 底成績麻麻

邊間u咩grade 呀你

應該係咩U 先啱

我都想

好！我決定要戒酒！

如果拎住tier5喺英國搵同big data有關嘅IT狗工難唔難？

quickly then

巴打們早晨，尋日到左倫敦，岩岩拎左張brp
暫時仲住緊hostel，對搵工冇頭緒

幾時飲？

我決定，未到18號嘅夜晚我都唔會飲

你好，今日天氣好西

巴打係倫敦有咩做多

雞巴：飲酒

雞巴：睇波 再 飲酒

我黎緊會去St Jame's Park個邊做intern兩個月
應該住 elephant and castle個邊
有D關於住宿既野想問

「Flat
3 bedrooms total
1 bedrooms available (Double Room)
1 bathrooms
~570PCM including bills」

我見有時佢地post咁既野出黎
但到底係咪shared room

全屋三房
有間double 既房可以租
應該 全屋一個廁所 即係要share
570一個月 包水電煤上網
應該係

想問下570算唔算貴?
好難搵屋呀

倫敦黎講
應該唔算 ?
你要問下呢到啲倫敦人

570 直頭平到hihi啦

好天少少第二日就落雨

想問下你地係係fb group定係網上中介搵屋?

毒居

落雨走火警

識有frd係上網揾人
我自己以前就毒居 宜家就同舊同學share

毒居唔貴嗎

貴呀

就黎畢業，又要準備開始搵工，L個靚M先

報邊行呀

Elephant and Castle係zone 1 尾，570呢個standard唔算貴啦，如果怕貴你可以住遠啲，譬如oval Kennington Camberwell呢啲zone 2地方，實際距離佢地其實遠elephant and castle好少

唔知，考慮緊consultancy

咩consultant?

我cardiff bay
475 PCM
包 水費 車位 gym 泳池

其實consultancy只係一個option，其他野都考慮。不過如果講consultancy入面嘅話，肯比training嘅我都會考慮

因為想搵返近巴士站既樓
地鐵好似好貴
近我返工既巴士有 11 24 148 211
Camberwell好似都得
btw, 岩先上佢個巴士網見到佢路徑有箭咀
姐係得單方向行駛?
返屋企要搵過第二條路線?

你最好計埋車費，有時住zone2可能平啲但計埋車費就zone1抵啲。但570就真係好抵啦

住個度會以為自已去左非洲，google map行下先決定

仲要隨時係ex council house

英國好少單方向行駛嘅巴士線

唔會啦，都係一條巴士線，來回£3

住stepney green點睇

您地真係瞭解我
其實仲有Cs:Go

其實唔怕遠可以住East London，DLR 沿線果啲都好平

仲有rpi

識人zone 2/3 625
睇真d 間野先

我Champions League final 個weekend 應該係Cardiff ， Ching 得閒？
btw 你而家住果度係1bed? waterfronts? 我之前都諗過如果係Cardiff就住bay

Studio
望馬路
Water front應該要五百頭

我475係果區係我見過最平

grape

車位 泳池 gym

好過份

有會所？

唔算係
有棟block有泳池
有棵有gym咁

我見望馬路果啲其實都可以好快上樓

不過你果度又gym 又泳池咁我唔知啦

一般都係一個月內啦
你估你仲係學生咩

上樓?
council?

應該指move in

買

exchange contract咁快?

你多唔多用個gym同埋泳池？
btw 其實Cardiff有無車位都無咩所謂，反正可以泊街

好似around一個月咁上下
我個單位唔貴80k only

80K

廁所都買唔到

Studio
無海景
差唔多啦

對面果棵
兩房 有海景
都唔洗200k

80K 夠買到個單位

cash buy冇難度

原來放四點
Staff car park 係會塞車

話就話係CARDIFF姐
但都冇諗過可以咁平
仆街80K英鎊係香港首期都未比到真係

突破我既認知

Flat 係呢邊唔值錢

岩退休

你係cardiff center?

300k樓下
可以係Cardiff 靚啲既區
搵略細三房house

想買maisonette

Cardiff bay
Google CF11
南邊果忽coast

from google map
doctor who experience

果到另一邊啦喎

到時過黎退休

有冇同你講過本身有apply pambrook(shire?) 一份工
舊同事同我講話無得progress無報到

退休唔係住大城市好d咩
方便d

老左唔係住D靜D既地方好咩

毒j死左無人知

80k? Ching u fake me ?

隔離開酒舖，過咗隔離試飲Gin

小心你個肝

無事嘅 幾好吹條友

Cardiff bay
話靜唔靜 話嘈唔嘈啦

off license?

無

啦
我住Ferry court
自己search 啦

似新樓喎
打風果時嘈唔嘈

獨立酒舖

唔新啦
隔離話住左七年定九年

唔嘈

Ching champions league final weekend u here?

Yes

有錢想買呢隻

freehold house太貴, 又太大

Free hold唔係指買埋地咩
關款咩事

呢種係我呢頭多數sharehold

係喎。。真係好平，ching 而家咁樣 £425 唔係路喎，買真係平好多

唔ot儲錢直接去wales買樓算

475

200k cf11 postcode 2bed夠唔夠做?

唔揀最top
有

你平日有咩節目?

見到Cardiff
CF5 6XJ
四房 唔洗300k
新樓

番工 放工 玩貓 食飯 訓教

你海邊點同

你睇norwich果D 仲過份

我都想養

Especially for hospital appointments!

240k 海景， secure parking, gym, swimming pool & jacuzzi 仲可以同馬壯做鄰居

痴撚線架

not bad
if neighbours are fine

始終呢度人工低ma

呢邊人工係低啲

btw
仲有concierge
收parcel無難度

落雨好濕好muggy

你既exp係 hk叫唔叫到35k?

唔知
HK無呢行

馬壯是個人才

馬壯不是丁丁

幾年前聽過呢句野
十分鐘前先google番點解

你究竟咩年紀

細過你掛
高登除左tv post無咩睇其他野

影視台痴線佬

有冇睇開劇/movie?

原來你都係痴線佬

btw無入supernatural post

仲要係首席

睇得一套點稱得上痴線呢

就嚟完季冇波睇

其實係得SE England樓價先咁癲,manchester Salford Quays仲係賣梗250K 2bed

deep leave area
nah.

識人今年grad想入行game dev
大細公司冇所謂
但佢而家先搵係咪太遲
我由上年十一月催佢到而家
都未整好個人website

搵工依D野又無話太遲既
宜家搵都好過繼續拖落去
我自己以前都係搞左好耐先有offer

唔知佢想點
話想早啲搵到工
但一直唔嗲唔吊

有冇人有打Cs ？
我識嘅人全部都好撚勁，唔肯同我玩

有得投票好去登記
唔係比tories 收你visa皮唔好喊

你朋友....

係我就好
唔知點解我要做埋人地老豆老母咁監督人地個仔搵工

問多啲先 有冇巴絲打係英國做research assistant?

唔係話要低稅咩？

你BC死開啦!

記得有人話低稅要投保守架喎

冇得投票

邊個比BNO直接入藉
我投邊個...

即刻多三百萬張選票

居英europian 唔投得票?
有個揸德國passport既話唔投得

唔知嚕

朝早好輕鬆

pish

Commitment to "bear down on immigration from outside the EU" across all visa routes
Reduce and control immigration from Europe after Brexit
Sources say this means "the end of freedom of movement"
Doubling of the "Skills Charge" from £1,000 to £2,000 per employee per year for employers who hire non-EU immigrants in skilled jobs
The revenue will go into skills training for UK workers
Non-EU migrants to pay more to use the NHS
Rule out removing students from the immigration statistics

RIP

交咁撚多錢仲要charge 我NHS

唔係話要投Conservatives 咩？

其實唔係英國人唔係更加要支持左派咩？

immigration點都會cut,差在cut eu定non eu 多d

點睇都係保守黨Cut 得多過工黨啦，工黨份嘢都無咩提過immigration..
唔係永遠右嘅都排外架咩？

唔多識係英國分左右...

labour淨係講reasonable manage immigration，但係佢guarantee可以留英國工作，怕佢拎non eu開刀

真係要Visa 嘅都可以入咗EU 再嚟英國，Tories 就乜都無
唔認為Labour 會cut immigration 多過 Tories

Ching做盛行吖？

低稅?
tories加稅喎

new labour center right
corbyn left

who?

咁
投邊個先對non-eu skilled worker最好

:我投lib dem

投labour就真係傻撚左，屌你Keynesian economics一早試過唔work，你睇70年代既英國就知。Winter of discontent你自己wiki睇下咩事

Nationalise野唔反對，但係那有錢呀你老母，加稅=多左稅收？屌你知唔知咩叫laffer curve呀，基本經濟學呀大佬。

借錢免tuition fee就更on9，純粹係populism野，派糖搏窮人票。借完錢唔撚洗還呀屌你，如果corbyn執政，十年內必有debt default，到時等陷國鏟啦屌你老母

成班benefit撚發晒狂咁都痴撚線，加稅唔係問題，問題係加稅既logic錯撚左。成個工黨連埋佢d支持者根本就係politics of envy

tim farron

btw labour好似加top 5 %, 唔係好關事
corbyn d socialist ideas我唔buy, 但有人統計過labour 比 cons咁多年都借小d 錢, 還多d debt
so...

in lib dem i trust

投咩都好，就係一票不投閪工黨

i certainly have diffculty to behave when discussing technical with idiots

that's why they are idiots man

The reason of why idiots are idiots is not because they are stupid, it's because they are not aware of their stupidity

你係度返工or?

我係等緊master course完同等開工，所以基本上係好得閒

無論如何, 都過左黎啦
總之tories之後如果搞串個場, 我就去nz 放羊

唔去旅行?

農場都請security?

同牧羊狗爭工做
bluudy forrin'ers, taking jobs of our dogs..

仲有幾個試同埋dissertation，但係pass就夠所以基本上係hea做

又要attend joint department meeting

有無人係倫敦想夾租
我遲啲搬

高層

收唔收0靚

交租交到無錢
睇下有無人夾到

望到個manufacturing forecast
爭啲成個人跌落地

細粒野俾左頂左出去受靶

?
national ?

自己廠
計計條數
都係將自己部機推快30%姐

無事既
提早wear and tear 姐

都唔可能
諗咩wear姐

呢排發現可以我部機推快75% 再減delay
日日用應該三個月gg

It's time to challenge BOM

醫療

對比labour 底稅，不過labour 加果啲唔影響到我

醫院工?

其實稅收方面係個manifesto 都有寫，我硬係覺得點解北歐行就work英國行啲人就話冇用/嘥氣。好多時一講經濟就free market, 但我認為free到好似香港咁就真係含撚香港=保守黨嘅試驗品

我而家窮撚應該有排都唔會投保守，加上讀啲左仔科

其實tories同民建聯咁上下姐, 都係同D 有錢有權既埋堆

首先uk 有人講過係一向中間偏右
corbyn d野話係nordic model , 我自己唔多信socialist ideas
neo liberal 眼見就所有人除左有錢佬一齊含撚.

hmm i dont know what's the best way forward

係啲完全唔關事嘅野，應該係打雜

medical sales?

公民黨啲人都有錢權
香港啲政治撈埋中國，所以都唔可以咁樣對比

頂琴日先發現新一series 8 out of 10 cats開始左

英國自鐵夫人後都係偏右，其實都係睇自己既利益嘅者 見保守黨反immigration + 用non eu 開刀就一定唔會投佢

係咪撈埋count down 定係以前原本果隻？

obviously.

count down

我鍾意以前果個

u leh Ching

雞巴跟班

都係睇下rachel riley

食左2餐都仲好口痕

叫domions

jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

想買包chips又怕喉嚨痛

點解放工之後
啲野都仲留係腦

女朋友知道我鐘意食椒鹽豬排
今晚整左

辣到我滴哂汗

直線哂命

分d過黎

琴晚食左小小onion soup with cheese做宵夜, 又幾好食

我都係
巴打宜家幾錢租？
但我要七月先得

宜家兩條友住緊係zone1/2附近
屋租 + bills + council tax要每人£1k per month

巴打你宜家咩環境點解會搬既?

做慣架喇呢啲

我係Scotland，但完左約
想搬去倫敦好似易搵工啲
又無咁悶

edinburgh?

Highland
好易自爆

唔好住?

好悶
我係想試下係倫敦搵份文職
好過宜家做老麥

夏天係highland應該好好天，同埋啲人都應該好nice

唔多覺啲人nice
都幾唔helpful
唔知夏天點，但呢幾個月好地獄

點解覺得倫敦一定多機會

無業人士，好快會被踢番屋企

文職幾vague

Hello

因為我呢度一定無機會
反正要搬，搬去多工啲嘅地方啫

阿踩睇開咩書

咸書

好nice好有禮貌喎啲人，你黎倫敦就知

Fiction
早幾日戲劇絲借咗本房間俾我
睇埋手頭上本尋羊冒險記同plague就睇

真

我覺得倫敦啲人nice呢度好多

plague more?

大城市nice得去邊

出面好似有個睇書post

我宜家住緊細城市都唔覺喎

?

有追開

google plague 出唔到本書
有冇link

Camus
The Plague

點解要改到個名咁慘

new post lm

終於星期五

離放工仲有三個鐘

work from home

公司啲industrial engineer
全撚部都呃飯食
無technical 背景
更無技術
畫乜撚野圖都彈過黎
垃撚圾

一間廠四百幾人
得兩個人識畫CAD

UK fresh grad得22k真係好難relocate去第二度
好多雜費
有冇巴絲打自己住緊studio/one br flat分享下邊個城市同洗費

22K係倫敦想自己住應該都係有父幹先可以考慮
除非你唔食唔搭車唔去玩

London就唔會止22k既
有車但入油泊車都好洗錢

我就係start 22k
死唔去 儲唔到錢咁

住邊個城市？同埋住單人studio？

馬壯巴係神人

Cardiff
果時單人 唔係studio
都係475
泊門口 30鎊一年

Only the follow people can vote in UK general elections (House of Commons elections) -

1) British Citizen
2) Irish Citizen
3) Commonwealth Citizen (including British National (Overseas) passport holders) with greater than six months leave in the UK (for example student visa holders, working holiday permit holders or spouse visa holders).

European citizens living in the UK cannot vote in general elections (class as 'national' elections). They can only vote in local and European Parliament elections.

G3 巴打=wiki

果到我住半年就搬左

Have you renew your British National (Overseas) passport?

As I said above, it will be better for you to have BN(O) status and register as a British Citizen using form B(OTA) when the time comes.

Wow bno can vote?

p800

Yes indeed. Please see link below -

Go to Part B Page 19 - there is a section on Hong Kong.

Hong Kong
6.23 Following its transfer to Chinese sovereignty on 1 July 1997, Hong Kong
was deleted from the list of British Overseas Territories. As a result, former
residents of Hong Kong are not qualifying Commonwealth citizens by virtue of
their residency in Hong Kong as Hong Kong Chinese is no longer a
nationality.
6.24 If an elector declares their nationality to be Hong Kong Chinese then the
Electoral Registration Officer should exercise their powers to require evidence
of the elector’s actual nationality and confirm the type of passport that they
hold.
6.25 Any previous resident of Hong Kong who holds a British Dependent
Territories, British Nationals (Overseas) or British Overseas passport meets
the nationality criteria for all elections in the UK.
6.26 Any previous resident of Hong Kong who only has a Chinese Special
Administrative Region passport is Chinese and may not register.

As long as the BN(O) passport holder has leave to remain in the UK for greater than six months (for example student visa or working holiday permit), then he/she can register to vote in all UK elections.

If you want to vote in next month's general election, you need to register to vote by the 22 May 2017.

仲未

上次都有投

hkg3 wt background, citizen?

咁如果London £25,000 人工又諗唔諗得過？

利申：fresh grad

咩科先
諗番
其實cardiff 22k都諗唔過

home counties 26k我都覺得唔夠用

cardiff幾多k先諗得過
睇你間flat好似ok好環境?

BA Geography. 今年英國Grad

講真
你啲公廁科22k 狗位
咩HR呀 係呢區 諗得過

我MEng 你都咁既價
三年經驗 而家搵工 唔少公司都30+無問題
係唔想搞visa
我公司 升埋職都無30呀

我間flat諗得過
但studio唔好養貓

我公司其實係Swansea cardiff中間
你搬係附近
生活費可以再平啲
22k無問題

公司有個HR都係geog grad

好在老豆生性幫我攞左BC,唔洗煩Visa問題先

但係會唔會Stay in London發展機會多d?

25K London 會唔會生存唔到 ？

我想養狗, 但同事話huskies係working dog, 無野比佢地做其實係好mean
貓...唔知呢.
依家行經個dog park 撚人d 狗算數

30+

我只係<30 既small potato

走呀
I hate you

老母話當年老豆都有機會
但無要
老母就幫老豆細佬一家五口填哂表攞BC
"佢地英文都唔識呀 當年都XXXXXXXXX"

我無怨我老豆
反正都供左我出國
仲可以再求啲乜
有工番之後一毫子都無問佢攞過
但番香港請佢飲餐茶都要度住度住

我會唔會同你同年呢

MEng 三修
工廠大範圍經驗（多謝格離team啲廢物）

人生winner

有BC
有人請咪去做下先
唔洗煩visa
London生活費答你唔到
等倫敦撚答你

Me 90後

呢到無乜幾個唔係啦

你老尾
我ugc full grant+living expenses
家底差幾遠

x2
今年我grad第四年, 但你有master 1 year(?)

4年直接master
無BEng degree

你92?

homecounties monthly expenses
800-1000
800 = 唔多出街
900 = 得閒落pub w/ food + 間唔中takeaway
1000= 口痕就買野食
成日出街食加200啦

我諗個個都90後啦
識D 80後都唔會上連登/高登

+- 1?

番工咁耐
放工同同事食飯
十隻手指數得哂

係咩...
高登好似見過有個小圈子post for 30+

落pub多, 有時去下house warming
真係dinner date唔多

你同馬壯巴係諗住留英國做幾年野當攞經驗之後再搵機會番香港，定係諗住長Stay UK?

我同你應該都係+- 2

長stay

香港engine同building有咩分別...

唔會番香港

d同事成日問我有冇番去探親, 我都話: nah i haven't been here that long anyway

如果比tories搞串個場就去nz/aus/canada

btw,你己經長stay 緊la
long residency route

仲有幾個月先apply 得
又未考試

仲有老實講淨計我hk d experience 夠fight呢度某d 5-10年exp silly incompetent fools

考左先la
買本書背左佢無死

廢柴HR咪又係睇你 __ years experience

至憎背書

我要搏大老細未quit 之前升... 條友仔睇起我, 佢走左我有排無得升
同埋依家d同事都知如果我話一個method is better,佢地無料都唔敢challenge番我

好似話會問history 野
battle of trafalgar , hastings...

洗唔洗唱God save the queen

走音扣分

剩係遇到啲廢物用年資達我

搵朱主席唱

我會quote journal屌番佢轉頭

你唔知邊個朱主席？

no

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

當年睇左幾秒
你都幾好記性, 就記得果痴線佬

我無野叻
係記埋d無聊/好笑野就最叻

從不~~~

幾點訓好
今晚要一點半起身睇波

四

即係而家應該訓 ?

no
睇完先訓

啱啱食完dinner
依家就落街買chips

22K倫敦死得

25K?

馬壯仲有冇追supernatural

都死一半。最起碼都要28K

咁恐怖？
住Zone 2都唔得？

睇玩具？

fresh grad無full time經驗，又大撚頭想搵返design既工，是咪唔去好過去

交通費+食

zone 2來回當你搭巴士都要£3一日。食要餐餐自己煮，zone 2租金最平都要600/month

無話唔得既
好辛苦兼儲唔到錢咁

睇你邊行啦
fg挨夠一年再轉工加人工都搏得過

zone 2 其實已經好近喇
我大部分同事都係住zone 5/6
得我一個咁憨鳩住zone2

5/6去2 洗唔洗一粒鐘

收皮啦你

£600/month 係講緊一個人住定Share kitchen and living room?

Zone 5/6正常，係交通費貴一倍，不過租金摼番

睇具體neighbourhood。就算係single flat都會好細

唔需要。zone 6搭rail入 zone 1大概40-45分鐘

諗清楚先好養husky
好大運動量加bb期實拆咗你間屋

利申：超想養

上網做晒啲pastpaper背晒答答，書都慳番

You should get a move on to renew your BN(O) passport. It is not that difficult. Just go to your local Post Office to get a passport application form to start with.

My parents were never in a position to get British Citizenship via the British Nationality Selection scheme in the 90's. I find it difficult to understand why people who can get it not applying for it.

Life in the UK test - UK government link -

God Save the Queen is play in every Citizenship Ceremony.

You will receive your British Citizenship certificate at the Citizenship Ceremony.

琴晚半場四十一分
下半場都無睇就番左去訓

講乜？

NBA

藍波玩具

NBA呢啲嘢英國冇人睇。要睇過去美國

但係年年係o2搞都極速賣晒飛呢

足球撚不願面對

倫敦乜人都有，唔少美國人

Ching where?

有無人係英國做緊aerospace 或者相關engineering工？小弟下年畢業 依行返香港無咩工開

你肯報 實搵到

如果剩係諗住報engine related
應該仲易

有見過間野，不過大陸名唔太敢入去食

Ching係英國做緊咩類型engine?

呢間好食架，我都食過

馬壯收靚

工廠做non product design engineer

VISA難唔難搞? 今年theresa may好似又搞嚴左 定你EU人

有巴打話tier 4轉tier 2
人工要求低好多 ?

係佢改rules前apply 定

有冇信心三年加10k 先

Dyson medical engineer team
FG starts 32k
有冇信心五年加3k

我都想入dyson
當年報過可惜收左皮

我果年
JLR starts 28k
可惜唔收
上年29k

目前係Tier4 轉 tier2 20.8k 就夠 不過我依嫁係研究緊點搵到aerospace工，始終依行唔大，來來去去果幾間大野，轉其他engine又唔係太易始終無淨讀mech eee果d咁專

個人經驗
你fresh grad無人expect你乜都識
我2nd 3rd 4th year都無咩mech
而家都係mech design 多

早晨，我開始發覺倫敦有啲悶

倫敦都悶，其他city 叫咩

點先唔悶
日日出去玩 邊有錢

叫春

做咩harsh雞巴

雞巴已經日日出去玩

撚有... 毒自係屋企唔知做乜鳩渣

飲酒

睇波 飲酒 睇波

呢啲其實好standard

HI 好耐冇上水
上個星期生水痘死左
聽日要番工嘞

我番工放工食飯沖涼訓教
星期六日先打下機

有咩地方可以去

咁大個人先生水痘

識人話生過六次
識佢幾年間 都生左三次

水痘應該生一次咋喎
佢生蛇呀？

暗病

應該生一次 過咗18生已經唔常見

出水痘唔會出多過一次wor

唔通人地生herpes又話你知咩

性病

推左2個星期終於就爆

推呀！

今日天氣真係好撚好！
各位記得登記選民呀！

雞巴日常活動如下

睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒
睇波
飲酒

仲有打機

仲有扑嘢

你投咩人

有冇人會放whitsun

哪有假

Labour

打飛機就有

Btw 有冇人想去睇 Mew

點解唔投Conservative?